又到佛誕 又到佛誕🎵🎶👳‍♀️🙏

又到佛誕，I’m telling you why🎶
The Buddha is coming to town🤟🏻😊🎵

咸濕縮骨兼超細膽
總算好心地～～～

Welcome to the buddha california

邊間教會

佛誕快樂 今日食左菩提子未

你有冇試過buddha california?

上午食菩提子，下午食雞子

夜晚會去齋鋪食佛誕大餐

凌晨屌處女 慶祝佛祖降世